咩昆蟲黎？ [有圖]

rip

未死架

屌 我之前都有見過
係咪一隻好似蝎子既蟻？

係呀，前面好似有兩隻鉗

你識好多野